中國足球真係充滿創意

有咩問題

謝拉柒好似試過

直接申請越位

係咁上下啦

開角條友OFFSIDE

有越位咩?

開角球條友

踩定個波果下開角球球員處於越位位置

以前打Winning都試過

就算唔越位, 個波都唔知斬撚左去邊, ON99

大腳解圍

完全冇望過對家有冇人封柱

個球證轉數快

就算係英超都成日有啦

記得有球界外球越位

球証個下都睇緊有無越位

咪撚玩 界外球唔會越位

個球證思路咁清晰

係個旁証on99

搞咁多花臣做咩唔直接斬，唔見得佢fake到禁區入面D人

正想講
個旁證完全冇遲疑，冇俾兩條傻鳩fake 到

........

專業

都係左腳斬
又係死球咁踩停粒波斬
點解唔開角球就斬

有咩用？
個燒味好斬D？

收左錢係唔同d

認真答 如果職業波全部角球都有練開既戰術
防守方可以有揀人盯人 可以揀企位
佢咁做確實會令防守球員錯判 係短傳嗰一秒對家防守球員可能會delay左 當真係出波嗰下會大啲機會走甩進攻球員

呢個旁証個牌淘返黎 ？
我係個黑鬼即刻拉隊走

球證真係好專心

呢d野有幾新奇呀？你睇咗幾多年波？

充滿歡樂

冇人企柱邊

btw, 其實吹啲乜? 有越位?

不過單嘢好似一段時間之前

有冇人可以幫手將黃圈手足高手紹個頻道沖上四萬

點解唔開個下直接斬出去
fake得果1秒都冇

玩埋呢d鳩野

多鳩餘

屌

支那已經連續四屆世界盃不敗

其真好少野，諗起上年 利對巴第4球

成班巴+利既人on99慢慢等換人開角球

5度直接射？

其實又浪費咗個球員喺邊線

懶型懶獨特

男拔都成日用呢招
其實真係唔明有咩用

戇鳩仔